Cityu IS vs Computational Finance

IS呢一科it方面嚟講又唔夠cs專，商方面又得半桶水，好似有啲伏。但勝在有GBSM major揀，多啲resources同有兩次exchange。

CFin就好似QFin，只不過轉咗個名，maths同programming都多，仲可以有埋college of columbia張cert（top幾個) ，但個行頭睇落略窄，分分鐘出嚟唔夠3大砌。

論出路，邊一科會好啲
有無巴打可以指點迷津？ 定必賜酒

你唔係諗住shitty u 出黎都想fresh grad做i bank ar ma? 到你讀尻完4年你就發現出路唔關你讀咩科事

唔知你係咪假膠
不過我認真答
C.fin is way better than IS
學到既野technical同有用好多
雖然FG 未必入到top tier既大ibank(大摩/高盛）
但係可以入second tier果堆日資/中資 securities/ibank 累積經驗先
出路亦唔會好似IM咁限死左CISA
不過校園台既child登仔點會識呢d

仲有聽講IS auditor做既野好悶
不過City IM grad唔係行呢條路我都諗唔到仲可以轉咩field

有無cfin grad 入到s&t

有tech野始終多D機會搵多D錢

多謝巴打 想問多啲，中學無讀過m2係咪最好而家準備定，以免比人屈機

Computational Finance Study Plan

想讀c.fin 最好讀埋m2
因為好多數科
city cfin雖然比唔上三大
但係入面既人質素都唔差
冇數底好易被人屈死

我想問下Ching GBSM畢業生大約可以做咩？

functional consultant

利申:今年準備讀呢科，但冇師兄讀呢科
請問係偏向i.t.定finance多？